老解要對付既唔係我地 而係警隊？！

我與一的士司機的對話
近期每晚都發生好多衝突，司機全程講咗好多說話。希望我幫佢post上嚟畀大家研究

司機話： 警方嘅武力足以鎮壓示威者，根本唔需要出動解放軍 ，只係大家覺得共產黨宣傳出動解放軍係一廂情願對付示威者， 其實共產黨係唔會說明對付邊一個 。 中國境內， 除咗解放軍 ，擁有最大武裝力量就係香港同澳門。我淨係講香港點解香港97回歸鄧小平要喺香港駐軍， 因為喺英國管治下收回香港共產黨擔心香港警隊有三萬警力， 民心未回歸 ，有可能會兵變 。所以就用解放軍來鎮壓住香港警隊 ，預防兵變。到今時今日情況一樣。本來中央想搵張建宗代林鄭代警隊向市民道歉。 希望降溫平息風波 ，誰不知比員佐級協會挾持 話政務司不代表我們警隊。 共產黨睇到事情再發展落去 ，如果你警隊兵變邊一個可以鎮壓住，咪又係解放軍，只要警隊裏面有一小部分指揮官由狗變番人，企向市民一邊 ，對 抗 政 府 ，就會變成市民有武裝力量 。任何鬥爭革命都必須要有武裝力量 。所以就要轉方向 點樣去分化警隊嘅團結力量 ，示威嘅時候唔好再小佢哋 ，越小佢會越嬲越會憎恨示威者。 例如改口號方式 。叫佢哋
（除裝備）
（行過嚟）
（我愛你）
（請保護市民）

又或者 認識 警察嘅朋友，從內部分化 。要令到佢哋兵變 因為我相信 喺狗屋度仲有好多想變返做人， 唔係要佢哋辭職 而係要佢哋兵變。 嗰啲建制派一廂情願以為解放軍入城係對付呢班 示威者 。解放軍只會對付最重武裝力量。

將警隊分化 ,等於佢將我哋示威者分化一樣方式。 重點宣揚出去 等班狗都知道解放軍係對付你哋警察 ，班狗只係紙尿片用完即棄 ，等班狗自己諗係咪仲幫這個無良的政權 追打市民砌生豬肉 。

一日仲出緊幾皮野糧
佢地根本唔可能會變
事實就係咁可悲